其實係咪冇人再用「改良」，「改善」，「改進」之類既字眼

個個用哂優化
又一劣幣驅逐良幣例子

優化真係好撚銀耳

咪撚講到全部人都用優化啦屌你老母

根本啲人就誤會咗optimise呢個字嘅意思所以先會乜柒都用優化